食麥當勞班垃圾完全唔抵可憐

Natural Selection

脆香雞翼餐加大一啲都唔可憐